其實我真係唔介意你地唔理政治

其實我真係唔介意你地唔理政治
你地咪做自己野囉 唔撚好阻礙我發聲OK?
不過你地班仆街可唔可以唔好冷言冷語得唔得啊

其實你地對社會漠不關心都算都算啦
一講起政治話題 好似講佢祖先十八代咁
即刻個樣黑面過黑色月亮
重要好撚委屈 話 我明你有不滿 咁係咁架啦
之後屌返你轉頭 問你出到黎可唔可以唔好講政治
大家出到黎 都係想開心姐
你講政治你覺唔覺你自己煩唔煩 成日屌呢個 屌果個

係 你無錯!
我有時真係覺得好撚煩 好撚黑人憎
成日屌果個 又嬲邊個 真係好心累
我都好想咩都唔洗理
日日打機打波睇劇

但身為香港人 去到今時今日咁既地步
我真係無心情玩 坐視不理
當然我唔撚係叫你一定要關心
但可唔可以唔好撚好講埋D風涼話得唔撚得啊
屌你老母!

有個毒撚成日係group講時事
一講就冷場
傾緊會唔會開多個group唔加佢

其實唔知點解講政治就係咁架啦
比人定型 異類 破壞氣氛

你個野壞左啊

針唔吉到肉唔會痛
港豬發現港鐵訊號故障咪屌到行lor
大眾係咁自私
以為唔理政治就可以安穩過活

其實唔理都算
但一講起政治 走都走唔切

根本依家呢個社會好難唔講政治，你唔理人地咪步步進逼你lo，俾人溫水煮蛙都仲咁撚樣

當然你地可以選擇做鴕鳥
但係唔好唔記得
重有一班人關心社會 努力緊

避而不談 唔肯面對現實
重要冷言嘲諷 睇見身邊唔少人係咁
好似得返網上平台先能夠談及咁

最撚仆街平時話討厭政治，
又去理人哋搞港獨呢啲政治嘢。

王苑之 個個都係王苑之

唔識政治又要夾硬插嘴根本仲衰撚過港豬 阻撚住哂

反而我又唔會怪唔識政治既人
可能佢地唔熟悉啦 OR有誤解
我會同佢講返多D

但唔比人講政治果班
冷視你 我認為好黑人憎

其實講時事冇問題
但係有啲人 梗係要成日提起港獨, 根本大多數人都唔支持, 梗係覺得你煩膠, 呢句唔係針對樓主

只睇游b

每個人既興趣唔同
人地唔喜歡, 你都要講, 自然比人屌

即係假如 你好憎kpop
但有個港女係你面前不停講 大成好靚仔, D歌好好聽

你都會反感

kpop可以唔關我事
但政治直接影響生活 會唔會唔關你事？
除非你好撚有錢 隨時可以移民離開香港 咁我收嗲
你唔撚理政治 咪令其他人參與政治既成本更加高囉

我用一句回應你
你可以討厭政治，但政治總會找上你
你可以選擇唔理 但你有咩資格討厭政治?

個D撚樣黎 最撚鍾意扮局外人睇透晒所有野

其實我真系唔介意你地唔理間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB…

咁應該點?? 屌鳩個老細, 叫佢轉台??

咁樓豬幾時搞革命？

係你一反對/唔支持港獨就會被喪屌
老屈你係五毛/左膠
樓主應該都係同其他連登仔一樣咁無乜腦
又覺得自己係清泉既on9仔

狀元支持香港人自主 唔認同港獨都比連登仔屌到仆街

咁應該點?? 屌鳩個政府, 叫佢畀真普選／畀香港獨立??

個老細長開TVB班食客都乖乖地幫襯
有人出聲嗌轉台反而畀其他食客屌佢搞事

To TV,B or not to TVB, that's the question.

自己一個搞 最多叫搞事

掂啊

有時同佢講
佢開頭都有心聽你講架
但發現唔夠你拗
就總會加句
可唔可以唔好講政治

真係好撚曬時間

樓主發左咩聲 做左d乜

係連登開POST = 無發過聲
屌你老母啦 咁你又做左咩
你列撚埋個表逐樣講OK?

而家發現佢地唔理政治好過理
屌成班垃圾奴才
一啲公民質素都冇
淨係識做港共五毛

網上其他一個渠道分享 的確連登係多人留意
係到講野唔代表無作用 影響力
我唔知你係咪閱讀理解有問題定點啦
我由頭到尾就無屌人唔講政治
我係屌鳩D人 政府潔癖OK? 唔撚比人講
我從來無唔比人唔講更加唔介意唔理
真呢D留言真係好撚垃圾OK?

上面而加一班五毛 垃圾小學雞
內容又唔睇 講野又無理據
睇見都眼火爆

去4chan /pol/啦
連登呢啲中小學雞地方
你期待啲乜

可能真係多中小學生睇啦
有時真係忍唔住屌下
重好過開埋咩J圖POST偷影POST

樓主好波
香港靠晒你地班後生仔啦

香港需要大家既努力

首先我呢個post 呢就從來無表明過我咩政治立場
第二, 一部人支持港獨周圍屌人 唔代表其餘支持港獨都係 唔洗係到打到打稻草人
第三,我重申講多次 呢個post 重點 係屌鳩人 政治潔癖 一提起政治 就叫你收皮
第四,我歡迎任何人既政治主張同取態 但好撚討厭講都唔講比人講既人
第五,留低表情符號 咩論點都唔講 無人知UP咩啊 屌你老母臭系

又話要有言論自由，又接受唔到人地冷言冷語

每個人自己用唔同方法去關心社會就足夠
唔理你出黎發聲 定網上發聲又去
一班唔比人提及政治既人 真係好垃圾!

唔岩聽就屌就批評架啦
唔通多謝哂 唔洗客氣咁?

接受反對意見既能力咁低好心平時就唔好9叫民主/言論自由啦
同中共有咩分別姐

係咪百忍成金咩都唔屌 先講得言論自由啊
係到假兩立